自認和理非/有份參與既朋友，入黎計下分，仲有咩可以做。

各位過黎計下，呢場運動仲有咩事未做，
會唔會可以做得更多，對今次有幫助。

☐出席遊行，集會
☐捐款
☐提供物資
☐禁港幣，轉美金
☐ 轉mpf
☐罷食
☐罷買
☐罷搭黨鐵
☐跳閘
☐文宣
☐貼連濃牆
☐帶電筒救人
☐真心不割席，而非指罵後的結句

當大家要求前線打狗，救人，用雞尾酒，自衛
衝擊水炮車，面對100速龍而毫不懼怯既時侯，

反問返各位，係呢場運動付出左幾多。

來源：做金庸的男人

推

不如 整做一啲港女計分圖

港女+分做老婆

想睇

以我所知，有部分所謂嘅和理非真係得啖笑

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

列左好多進步空間出黎，
希望精神支持外，仲有行動

每人行多步

仲有twitter戰線好重要

一齊用行動懲罰港共

巴打加油

大家頂住

幫推，到和理非進化啦

做左9樣，咩係帶電筒教人?

得喎屌

絲打
萬一遇到斬人，想救人既時候閃佢隻眼
爭取時間

太多進步空間

想睇 10樣以上娶得過

仲有每日Twitter Reddit

前線幫手掘磚

其實你地為乜搞警察同港鐵
對四大訴求有咩幫助？
佢地只係政府擋箭牌
政府完全無壓力
Show都唔show你

警隊，黨鐵作為港共既城牆。
呢幅城牆一日存在，要攻城就必定會發生呢類

美國獨立戰爭，用把口黎獨立？

你唔搞佢，就真係咩都發生哂，
6月己經過左逃犯條例

無錯

整路開傘，自衛還擊開傘。

可唔可以整到方格，同簡單啲

想周圍派下

唔係我整的 你睇下有冇高手幫你

罷，退八達通

Ok 喎！
香港人計分表
人鏈唱歌個d要低分
罷買罷食個d要高分D

想知電筒有乜用

Push

唔使理啲p仔狗仔
有共識講番五大訴求好耐啦

當佢真係唔係狗都唔使同佢講咁多
實係個啲做乜都話唔好無成效既消極撚
訓下覺就有民主嫁啦 早啲抖啦

push
我覺得要整一個和理非可以做既事master list
巴打點睇

幫推

分清楚和理非同左膠，真正和理非係唔會指責前線勇武巴絲！

接放學小隊同識得落雨開遮都好緊要

最緊要係知道自己定位同能力可以去到邊
唔好勉強做啲唔岩自己做既野

拋磚

網路
- Twitter Reddit 戰線
- 潛入藍絲page comment
- Report fake news 專頁
- 追擊偽黃page(01）
- IG FB share 同溫層文宣

街頭
- Airdrop
- 連儂牆(包括哨兵)
- 傳單 街站 放映會
- 地區tg谷力量集結(業主聯盟, 糖水會, 做運動等)

支援前線
- 課金
- 物資
- 街坊接仔
- 校巴接放學
- 飯券

經濟戰
- 罷去藍店消費
- 罷鐵
- 罷睇tvb/轉台
- 拑錢，換美金
- 生活去中國化（娛樂，購物等等）

1. 做哨兵轉情報 係轉情報 唔係叫撤
2. 要撤退時幫助前線開路

講得好 根本未盡力
利申5-6分

例如行街，遇到黑社會打人，可以照一照
盲一盲都加大到手足走佬既機會，

起碼遇到都唔會愛莫能助

絕對支持，大家幫手再填充
等所有人知道仲有咩野可以做

將會做份完整抗爭升級action checklist出黎
等全香港人自行衡量下自己既參與程度，自發可以做到幾盡
會參考樓主個list

射眼

G持

感激哂廣傳出去
比大家知道可以點做，而唔洗盲頭烏蠅咁

想要和理非計分表
要做就做100分和理非

和理非唔代表唔進攻呀，
除左罷乜罷物 "以日常生活作對抗"
仲要低調咁攻擊

養成習慣
- 返工放工搭車時tweet下，FB俾d支持同路人
- 食lunch時睇下d時事評論/學外語節目送飯，裝備自己
- 食飽仲有d 時間就篤灰**/簽聯署/寫投訴信/1823***, 做唔切就save as草稿返屋企再寫
- 返到屋企留意下長輩言論/check下佢地d whatsapp group傳緊咩假消息
每人做多一步，香港更美好

**大量篤灰係要令到篤灰系統瓦解 / 以其人之道還治其人之身，將d疑似辱華資料俾 國家舉報平台/梁振英， 再將藍絲親戚資料交一份俾英美加澳加使館
***投訴同1823 除左係增加政府成本，仲係話俾政府知我地時時有監察，如果見到阿伯聚賭、小巴阻路、私家車阻巴士站，仲可以直接報警，等多d群體接觸到警察
見到垃圾TVB新聞唔持平就要向通訊辦投訴
遇到有服務業員工講d好難聽o既說話令你害怕會因為你的身份而受到差異對待，請向主管投訴 / fb講政治，email向佢公司投訴
呢班人帶來白色恐怖(例如國泰), 我要佢地都要感受白色恐怖

☐出席遊行，集會 yes
☐捐款 yes
☐提供物資 no - 本身零裝備和理非, 每次身上有水, 口罩, 紙巾果啲, 就俾身邊啲人用
☐禁港幣，轉美金 no - 無錢丫屌, 好窮, 月清
☐轉mpf no - 強姦金, 我完全唔記得佢存在
☐罷食 yes
☐罷買 yes
☐罷搭黨鐵 yes
☐跳閘 no - 唔搭黨鐵, 無閘跳...
☐文宣 yes - 主要twitter, reddit, airdrop, 叫口號, 同埋同街坊/花生友傾計
☐貼連濃牆 no - 淨係太子站上香同寫memo, 黎緊打算一路夢遊一路貼memo紙
☐帶電筒救人 no - 支電筒啱啱先買到手, 會記得帶出去發夢
☐真心不割席，而非指罵後的結句 yes - 咁耐以黎, 無論手足做乜都無鬧過丫, 內心極度支持, 同埋我信任手足有分寸

會努力做好啲架啦

8樣 會努力會upgrade
手足們加油

推個計分表

一齊努力，每個人行多步對件事就好好多
7樣己經好多

g持
本打算著手整合整返個tick tick 版
期待升級action check list 先

推 要進化

可唔可以加多樣餵閘機？

每人行多步
一齊用行動懲罰港共

仲有抵制cctvb啊
萬眾同心，請報料及抵制tvb無綫！
(無關TVB的msg有機會被delete, 敬請體諒)
－－－－－－－－－－－－
👁 更多: TVB廣告客戶名單

－－－－－－－
👉請即follow:
FB:
TG (頻道) :
TG (群組) :
IG:

太多依啲人啦 已經無力屌

政府唔可能無壓力， 港鐵政府持股量最多， 係大股東， 損毀， 破壞， 封站， 令收入損失， 大家都知道， 開得一間公司， 你無生意一樣要照出糧比所有員工， 燈油火蠟樣樣都係錢， 影響廣告商的取向和站內商店生意， 這都是具左右港鐵將來的運作的行動， 我說的這個是負面結果， 另一面是促進建造業員工多了開工機會😬

大家平時一人做多步就已經行多好多步

帶電筒救人？？？？姐係點

遇到啲廢老打人，或者斬人
電筒射一射眼，絕對有機會救到人

呢個係真，傳資訊要控制好把聲
講返防暴距離，位置，推進/列陣
而唔係一句有防暴，走呀

文宣部分
之前有巴打分析過戰線有咩task

Yes!無風險咁抵制

以彼之道還施彼身
各位，
行到今時今日，
黑警已經無法無天虐打虐殺市民。
我們還要低頭去受嗎？
懇求大家醒覺起來，
要以彼之道還施彼身，
狠下心腸去對付黑警家眷。
無論老人、孩子、妻子也不能放過。
懇請大量把黑警起底，
好讓我們去關注關注牠們的家眷。
一個一個去關注，別走漏。
特別是小孩，
我們已太多太多孩子給牠們虐打。
否則牠們衹會越來越狠對付市民。
革命的序曲從呐喊聲響起，
別再讓港共政府天天在説有3萬警力，
是時候該讓牠們崩潰了。

大家每人做多少少就好多!!

[整合online攻略] 開始前要做足準備

追擊cctvb

都有9樣做到

繼續努力 不停進步
上面巴打又列多左幾樣

幫全家裝立場，蘋果

食完飯推兩下

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

下午茶推

其實美國人權法案逹陣之後
大家可唔可以考慮吓，下一步係英國🇬🇧
班膠官個個攞英國護照，好多資產都係英國！
如果英國都可以做到人權法案，肯肯定要投降！
689 777 成家都英藉！
建制都係7、8成都英藉！班黑警都係！
我哋一定要開埋哩條戰線，勢要榮光歸香港！

P牌仔推唔到po 手動都要spread

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

食早餐 推

我知大家唔鍾意睇CCTVB,不過,入邊提到難民/走難game都可以整.點解"香城online"冇人整"?

啲立法會議員由7月開始好似唔見晒人,呢幾個月剩係記得一句:施你條命

美國有幾個州立左"反人面辨識法",歐洲有國家(唔知有冇記錯)立法禁cashless store/shop,啲立法會議員點解唔攞呢啲野去做野?唔研究下人地點立法?點用呢啲"外國先例"去迫政府?要你地上前線的確有啲強你地所難,但點解咁多巴絲拆埋燈柱兼驗屍咁驗,啲立法會議員都唔跟手"做野"?唔通仲要連登幫你地睇埋外國法例,再draft埋一份"香港版"既俾你地?

仲有,沙中線用華為設備,幾個歐洲國家都禁華為設備,點解立法會議員唔:
1) 番舊帳,當年沙中線設備招標之時有冇漏洞
2) 既然有"先例",點解唔迫政府禁華為?

我知好難會成事,但立法會議員如果做足功夫,有理有據,上晒國際版,即係同連登和理非+勇武一齊互相助攻,家下一啲noise都冇,算點?我呢個50+下次點選你地? 不如我同民建聯講:"你派燕窩我就選你"
咁好過啦

大家成日話"幾月幾日之前唔回應就行動升級",有冇諗過行動點升級?打什至殺人,唔同大家論對錯,點都係最後一步先用,有冇想下除打殺外,仲有咩可以攪?
例如:
1 千人去林鄭屋企門口倒立10分鐘抗議
2 幾百人響政總門口裸跑什至公開雜交
3 整個吉大桶,號召萬人痾屎尿落去,再倒執政總/林鄭/中聯辦門口

唔好話上邊啲野核突,如果殺人都夠膽既話上邊啲根本唔係野.如果話上邊啲野唔夠膽做,咁下邊又如何:
1 去海牙法庭告特府/林鄭 (唔知有冇人做緊)
2 篤撐暴警地產商,submit report去國際trading association,點都整花嗰啲地產商隻底,等佢做國際生意時click下佢
3 俾個report國際獵頭公司,篤晒撐暴警地產商,港鐵,政府高層,點都阻下佢地搵國際工
4 去amazon,搵佢幫手申請ISBN,出逆權小說,逆權漫畫什至逆權色情小說,放上Amazon賣,作長期籌款
5 排逆權舞台劇,出外參賽演出
6 整隻逆權game放上google play/itune
我知大家唔鍾意睇CCTVB,不過,入邊提到難民/走難game都可以整.點解"香城online"冇人整"?

7 仲可以千人用毛筆,唔同字體寫"𨳒林鄭,𨳒中共"跟手仲要俾"蘇富比"拍賣...
8 仲有可以整多首歌"沒有中共的世界"(出埋英文版,"World Without CCP"),傘至同名小說/動畫短片
等等等等等

大陸人抗議法院判個"官二代強姦犯"無罪,都識千人法院門口做"掌上壓"
(大陸法院判個"官二代強姦犯"員係做"掌上壓",冇強姦).
後生要諗多啲野

大家諗左升級做咩先好講"幾月幾日之前唔回應就行動升級

死黑警死全家，血債血償。
香港人，不要放過一個黑警家人。
我堅信只要有規模向黑警家人報復，
完全可以重創死黑警，
要牠們知道向人民施暴是有代價。

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野